[Lunch gor] 點解咁多手足屌佢

首先我認同佢原意係好 我亦冇因為佢有ADHD而歧視佢
但係佢做嘅行為完全唔值得支持 以下為原因：

No.1
係周梓樂祭壇附近撚狗 講笑話 ：「阿Sir我入嚟啦」
其實一向講咗好多次撚狗會累埋附近啲手足 而且附近全部都係上咗年紀嘅公公婆婆
仲有彥霖梓樂悼念會佢喺度撚狗嗌口號倒瀉可樂
我知係意外 但係你大大聲笑係做乜事 覺得好fun?
識唔識睇場合做野？
之後道歉仲要係代朋友po 而唔係自己打出黎
自己就推哂個波去個朋友度 邊個係先係割嘅人？

No.2
多次撚狗 令到班記者食599g
David 撚狗令到隔離啲手足同埋記者食599G
已經唔係一次 係多次搞到身邊嘅人出事

話點解唔屌狗嗰啲 狗一定係仆街 但係有冇人會特登比狗咬然後當抗爭左？冇人想手足比狗咬 但係都唔好自己走過去比狗咬啦

另外 David令到工程巴女朋友見唔到工程巴最後一面 佢撚狗撚到封路 架懲教豬/囚車直接走咗
然後自己就話狗就一定撚 仲係唔認錯 仲要將兄弟爬山各自努力個慨念扭曲成 只要係黃 做乜都冇問題 因為都係努力緊
唔該你分返清楚 你做緊嘅野對住事係一啲幫助都冇 錯就錯唔關黃唔黃事 問題係你唔肯改 剛愎自用 不理他人勸喻 呢個係最大錯誤
No.3
自己講到明唔會比599G
佢連$100保釋都係人地幫佢比 一大堆599G到時要pay咪又係啲大人用黎當贖罪卷 但係做緊嘅野只係嘥緊家長嘅錢 佢知唔知搵錢究竟有幾辛苦 但係佢就要人地幫佢執手尾
我亦都睇唔到依家出黎仲有啲咩效用
be water 講就識 做呢？仲留戀喺1年前地面抗爭
完全唔知咩叫抗爭轉趨地下化 歷史上所有革命都係準備好哂先掀竿起義 依家仲唔識be water 真係講唔過去

No.4
自稱星級抗爭團隊 ig開埋fans club page 仲講埋啲咩和平引領大家係煲底相遇
到幾時先知只靠和理非係改變唔到對家？ David呢種思想仲停留喺2014以為出下黎就推翻到暴政
實情我見到佢只係想做famj 想要spotlight 借抗爭之名順便宣傳自己 呢種思想係百害而無一利 完全睇唔到對抗爭有咩用

No.5
一開始人哋比意見佢 真係好聲好氣
目的都係希望佢改善活動方針 提升抗爭效率
但係佢忠言逆耳 剛愎自用
郁啲就當人五毛分化撚 tg就踢人出group
你咁做我睇唔到有幾民主
有勇無謀只係匹夫之勇 完全唔值得吹奏護航

冇人想任何一個手足有危險 唔好用David 係黃呢件事黎合理化佢做錯嘅事 仲任由佢一直錯
話我地唔應該鬧佢 應該鬧出都唔出嘅人唔該諗下
我地只係以事論事 唔代表佢冇錯
仲有話至少佢肯出聲嘅人 一個低效率嘅活動係唔係仲值得用黎做抗爭手段
仲有話我地都冇出所以我地冇資格話David嘅人
講馬係咪要跑得快過隻馬？ 講波係咪要踢到世界級先得？ 你地用緊黎幫佢護航嘅理由完全唔合邏緝 唔該學下乜野叫批判思維同邏緝謬誤

推

實一大班人屌你分化撚block
樓主心水情 屌狗自行負責唔好累人

Respect 佢每次都到，但唔等於認同佢處事方法，提出意見想佢改善，佢唔聽之餘仲屈翻人係鬼，今時今日仲捉鬼同遞信

blk 咪blk 劣幣驅逐良幣 咩世界

佢已經成為左負資產
不論係士氣上抑或實際效果上
佢做既所有野都係自損、資敵

我都respect 我係想佢改

係人吔個壇到偷可樂..
識唔識尊重

他只是個孩子

你隻五毛狗想洗底？

其實如果大家都有做野
lunch哥邊會出名🤡

駁唔到

我欣賞佢嘅堅持 一個人都和你lunch

但係捉鬼真係撐唔落
同埋最反感係佢完全無諗過發生咩事
咁多流亡手足channel表示不滿
佢明明就知有問題出現(ig關留言)

再望返佢ig見到話遞信
我明咩方法都可以做 所以我都唔會阻佢
只係我唔明點解2019仲用緊2014做法

有心係好緊要
但係有心都要用係合適嘅方向
希望你會再進化 我真心欣賞你嘅堅持
但任何人都要自我檢討 唔能夠目中無人

秒左 為左一個傻9開咁多個PO

係, 真係好矛盾
只能夠話佢有優點, 亦都有缺點

你講係有道理, 但係佢仲係一個中學生, 仲處於一個好易做錯嘢嘅年紀……
亦都正正係佢嗰份堅持 (硬頸), 佢先會咁勤力出動

我諗到嘅解決方法,
應該係要搵一個至少係岳巴級數嘅前線手足同佢傾下先可以改變到佢

依家佢著套老西出場騎劫人地個活動
唔怪得成日比人屌

我講緊係真係要面對面/電話傾雙方面交流、說服David
而唔係打一大篇嘢出嚟叫佢唔好點點點

係，希望佢可以約束自己，考慮下其他人安全

留名睇人覆
樓主做左乜
人地日日出
佢一人力戰群犬

老鼠屎

力戰

五毛咪理啦

大家冇做野？ IG 幾多文宣
幾多人Twitter 推po 唔叫做野？
佢出名係因為次次見到cam都衝過去喎
你覺得咁叫做左野？

大把人同佢傾過啦 結果比佢blk 踢出tg谷 屈毛屈分化

佢係細個 但佢冇諗過改

要人做到咁醜唔醜
到依一刻我仲睇唔到佢有自知之明
IG仍然係屈毛

lunch哥日日都出黎，相反叫你10月1出一次黎啫，都唔知有無人會出!

屌佢原因主要驚又返去雨革個陣

你又知冇人出？ 出左唔代表做左野

望下佢IG bio 就知佢仲覺得和平係work啦
佢諗法仲係雨革嗰陣

明明所有野都係黑警犯錯先，你班分化撚就將責任推哂去自己人到

想正皮十次比呢個po

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主呢啲廢物論點真係唔死都冇用

我諗你比較適合做奴隸多過做人

屌狗都要比你攞出黎講

今日今日出得黎就唔會有包袱

你講乜撚野連累？

駁唔到。

10月1街上見

人地行過路過比你咁累唔係連累？
我睇唔到你有咩論點去證明我論點廢喎
戇鳩仔就死撚開啦

分你老母又屈
有冇人好似佢咁明知狗會咬都特登過去呀
有乜用呀？ 講啦 拉左就推翻到喇

自己人？
而家對家根本當我地係敵人咁對待
你對住班畜牲屌佢地麻煩企前少少自己屌
唔好做豬隊友
打仗都要有軍紀守則啦 要英雄主義麻煩自己企出去
唔好tk

佢嘅可取之處係佢嘅堅持
但佢嘅問題所在就係佢某啲方式有錯唔肯認唔肯改

有錯就要認 打就要企定
唔可以因為係黃係「手足」就無限縱容唔啱嘅嘢

係 如果佢用啱方法我絕對支持
依家想佢改返啱

佢地又要企喺後面屌架喎 啲狗黎呢就淆喇走人
留低前面嗰班比狗咬

呢個問題由以前去到今時今日
我諗差唔多一半手足都因為d撚樣後面屌狗
比狗咬

佢訪問不停係啦係啦係啦好煩

推
利申真手足

首先佢擋囚車真係多餘加ＯＮ９，
佢重好似ＳＥＮＤ丁圖俾女手足，
不過我自己冇時間去證實，希望有人幫手SHOW證據
(唔好直接放圖)
其實重有好多嘢,……

總之，佢真係低能，大家唔需要懷疑

但對於幾點指控，我想大家討論一個問題：

我成功搶槍，再一槍打個狗頭，之後黑警亂槍掃射人群，死咗廿幾個人，我係唔係會俾人屌到反肚？

依點我真心想討論，見到上面講撚狗搞到俾狗咬同599G，我真係好疑惑。

blame the victim

blame? 佢特登撩狗咬喎 依家係佢主動撚狗在先 點叫blame the victim 查下點用啦

兩件事冇關聯架喎
你講嗰個係真係有做實事 好似101咁
佢依家出左黎 唔代表真係做左實事 而且唔係有效
冇人想手足比狗咬 罰599G 佢做多左而且冇用
而且唔聽人勸先係問題

乜都撩狗咬，唔好嗌口號、唔好擺街站最安全，記者都唔駛出

Be water 喎你識唔識架
知唔知咩係適當時候呀 分清楚啦

唔出街咪冇事，個邏輯係咪咁？

人哋覺得係適當咪做，當自己軍師啱晒？

分清楚幾時出先啱啦
日日出係咪真係有用呀
依家呢個情況係咪要咁密呀
大把野做到 出係咪唯一選擇？

依家有人勸佢佢唔聽
佢先係當佢啱哂喎
叫佢改善下唔得？

你咁講係咪 人地只要覺得啱可以不擇手段？
有錯唔屌得？ 錯就要認
學下龍門老板個心態先啦

飯民勸抗爭派接受欽點，抗爭派唔聽
抗爭派勸飯民如期完任，飯民唔聽
覺得啱咪繼續囉，唔通互屌係鬼咩

呢個post 寫得幾好 仲話分化嗰啲真係冇得救

龍門錯乜

你就一早blocked喇

重點：

周同學果單，現場冇人想屌狗，佢玩串咗個Party，當成個人Show，罪名應該係依個，而唔係屌狗同599G。

比你地望下佢有幾剛愎自用

所以咪支持本土囉 我都覺泛民唔好架
我係支持後生嗰班去選
35+ 根本就係泛民想借黎上位 我照屌架

咪撚理佢就得，晒時間

佢出名同泛民把持社運一樣
係香港黃絲大部份都係呢類人
先造就佢哋上位

佢一開始比人話唔好食
老板係虛心接納意見 努力改善
心態上面龍門老板係好值得所有人學
而唔係死性不改

所以我支持本土

樓主都幾多左膠理論, 下面仲有一堆不知名既人符和.
講完成堆野=冇講.

叫人唔好做N咁多樣野, 反對人地做N咁多樣野, 咁你又有咩實際有建設性既意見可以去做其他野?

佢唔改咪由佢， 佢又唔係咩精神領袖
唔明做乜為左一個小人物又咩罷台又盛， 你咪當佢分擔下警力

咩叫有用?食黃店有冇用？叫口號有冇用？法庭聲援有冇用？
至於時機，宜家仲有肺炎，係咪日日上網圍爐叫春就有用
樓上有位ching講真好啱
其實如果大家都有做野
lunch哥邊會出名🤡
我唔係撐佢，倒瀉可樂，tg踢人，阻住送車呢啲佢做得唔啱
但你話撚狗搞到食599G就On9嘅
出得去預咗啦

講真 至少佢又唔係逼人出 撚狗又唔係私私縮縮屌完狗就跑走嗰班 人哋仲係中學生 可以比機會嘅 講真呢幾個月真係幾佩服佢同美國隊長個決心

佢預左佢唔自己比？ 要人幫佢比？
佢自費撚幾多狗我都冇意見
家長辛苦搵錢比佢咁嘥係咪唔值得

網上抗爭笑人仲出地面抗爭
明明乜地下化抗爭都無
有既 軍火買完用都無用就被捕

我都佩服佢決心
但係佢肯聽人講改善下會更好
最大問題係佢個態度

你呢啲人係咪唔識變通架
黃之鋒一開始都係比人話唔識
佢改左之後邊個會話佢

易窮則變 變則通 通則久
你係咪唔識呢句

冇一個人係100% 岩自己心水架
放鬆啲啦
嘗試過佢唔聽咪算， 你覺得佢博出位又好咩都好， 講過唔聽仲可以點？ 反而各大tg channel 繼續幫佢出位

佢活動自己搞自己有出席， 又冇話你地做乜唔支持，佢單拖上就單拖上， 港島到大西北都有。 你咪欣賞下佢呢份堅持囉，佢又唔係乜野領袖

唔通10.1 出黎你又要逐個評下大家既態度咩

呢樣嘢你情我願
大把人肯買贖罪卷
你肯出去撚狗畀狗咬
實有人肯出錢幫你保釋

佢依家帶緊個風向好危險
你望下佢IG bio 就知咩事
和平咁令香港變民主
依家仲有一班黃豬支持
你諗下後果係點 有啲野錯就要出聲
唔好等到冇得返轉頭先醒

撚狗冇問題，但累到人就有問題

呢個我冇意見
但佢做嘅野係幫唔落
唔好合理化左佢嘅行為

想知佢帶左啲咩風向要咁多人圍住佢黎屌

有人幫佢畀即係支持佢啦
錢係人地既咁可以點？

我都覺得唔值得
但我唔覺得呢筆錢會用喺我地覺得有意義既野度囉

我同你一樣咁諗
我冇話比錢佢啲人
只係指出咁樣係冇意義同唔值得

夠好多人咁樣主張喇
咁細個仲要有adhd
你想人地成熟得去邊

大曬？ 唔洗改？
我知佢唔成熟
我依家就係叫佢改
唔好同我講 他只是個孩子呀
錯就錯 佢都就18唔叫細
留意返我冇歧視過佢 但係ADHD唔係擋箭牌
我只係根據佢行為都希望佢會改善
唔係一味攻擊佢你明唔明

各自爬山，勿分化

你自己係咪唔記得咗？

仆你個街大渣哥已經搞撚到好煩

依家仲要捉住個中學生黎批鬥

你係佢個個年齡做唔做到啲咁嘅野？

邊個出名打邊個真係好on9

仲要依條友似現象多過帶頭人

遲撚早啲人比你地屌走曬

我係唔明點解可以嘈足咁耐

真係抵你地有糧出 呢類post你地永遠搶住留左言先 因為你地知好多人淨係睇頭幾版留言

因為佢冇諗住改 仲要有班黃豬護航
咁搞法同雨革一樣
我好唔想呢個情況發生

一早blk左佢

599g點會比

有冇睇哂我篇文
有用先係各自爬山
我冇分化 我係要佢改

做啲戇鳩野要黎把鬼？
依家出黎玩呀？

又咪係家長比
我冇所謂
只係覺得用得唔抵

佢食左十幾張599G, 只要佢交唔到法官就會收佢監

變左呀 你唔覺 2018， 2019同2020年既香港都好唔同？

香港人由無抗爭，每星期有抗爭到無抗爭

個分別好大呀

你真係唔識睇局勢架喎
真係屌你都嫌哂精

好多嘢好難定義邊個錯邊個啱，咩叫兄弟爬山各有各做，佢嘅支持者就係黃豬？反對佢嘅就係一定啱？快必俾人拉之前，夠日日話佢出嚟開街站有問題，依家俾人拉咗先放上神枱，唔鍾意佢就唔好理佢，一直攻擊佢有咩意思，攻擊埋支持佢嘅人有咩意思，佢就搞到啲狗好煩，日日都因為佢搞到要出嚟做嘢，依家班狗見到你哋內訌應該好開心

每次見到呢d post真係好有傘後既感覺

屌你老母 乜撚嘢叫佢呢個年齡做唔做到啲咁嘅野 做咗啲乜鳩 依家其他人冇做過咩 唔撚見其他人俾人講

有理據我係唔會話樓主分化
我唔會撐lunch哥,不過都唔會屌鳩佢
屌自己人係冇意思
屢勸不改無視佢就得

我要佢改 係咁簡單
唔鐘意就唔好理
咪港豬心態囉
一早唔出聲 到燒到自己喇就搵人幫
咁同潘老母有乜分別

歷史有版你睇

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。
當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。
當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。
當他們抓天主教人的時候，
我沉默了，因為我不是天主教人。
最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

馬丁·尼莫拉

既然大家已經試過，佢唔聽，咪由得佢囉

我哋大家繼續專注做返我哋可以做嘅事

你覺得你出呢個post 你會改變到佢想法？

不單止無用、搞到互相分化，仲淪為五毛中共藍絲笑柄

於事無補

同意，建議禁止講光時口號，會令手足中國安法，建議停止上街，以免累手足被人告暴動。建議停止一切抗爭，咁就無人食599g

啱☝️

你想改變佢

意見俾咗

佢唔聽，你可以點

你識唔識睇時勢呀 唔好扭曲我個論點
佢成日喺唔適當時候做唔適當嘅野

咁係咪佢有問題呀 點解唔屌得？
我唔想由得佢帶風向

#213877

已入 LIST，自己好好檢討下。

不鼓勵直接封鎖部份會員，
請善用由髀加蕉巴打（#23094）編寫嘅會員標籤功能。

⚠️ 標籤功能效果

本 LIST 現已支援此功能，歡迎使用！

PC 版使用教學

Android 版使用教學

最近更新內容：
配合髀巴近日對標籤功能的更新，
指住標籤會顯示入 list 理由同相關留言紀錄連結。

P.S. 僅適用於 PC 和 Android 裝置上的瀏覽器

淨係識黃鬥黃 都算做左野架喇

真

好，俾你屌完喇

Then?

無視嘅結果可以好大鑊
佢個心態仲係雨革咁 我唔想重蹈覆轍呀

今日晏晝先開完po屌佢不過連登好多David fans
手足好波

依家咪叫佢改囉
由始至終就係要佢改

睇黎大家都係渣哥D手足

屌龍門屌 David，總之做 show 就要屌

樓主不停話 David 帶風向，其實有幾多人真係畀佢帶到？我都有 follow 佢但純粹欣賞佢份堅持所以畀個 like 啫，講真我連佢 bio 寫咩都無睇 咪當用 follow 支持個日日出嚟嘅中學生。

睇完你嘅 cap 圖，我都認同佢嘅態度可以謙虛啲，但成班 channel 出嚟做佢 blame the victim + 係咁喺連登開 post，係單純想用群眾壓力迫佢收皮。

仲倒埋落去

狗突登唔搞鳩佢 呢個策略真係好醒

咪攞渣哥比
渣哥啲態度都係唔要得 同lunch gor一樣唔聽人講

我要佢改 要我講幾多次？

龍門我冇屌過架 因為佢個態度非常好
我都好滿意佢真心聽人意見
呢啲先係應有態度

佢嘅堅持害撚到手足係咪都要堅持落去？
佢要做其實無問題最緊要改

我要佢改

就係咁簡單

勇武夠話革命呀. sir this way. 建軍隊呀. 我又屌你on9咩.
我又問你D細路比人捉左你又系邊? 軍火呢又問啦喎?
一年啦. 又話手足自決.點呀. 定好哂D標準先再一齊傾計.

Agger
佢係有做得唔好既地方，但佢年紀仲細，咁咪改囉
見到有啲人話佢白卡仔又盛，心諗使唔使呀

就係叫佢改 我冇人身攻擊佢架

問題就係依樣，憑咩你覺得你自己就啱，佢就係錯？你係邊個？

只係一個傻仔

佢累到人喎
點解冇人話黃之鋒 羅冠聰
係得佢比人話？
我係邊個唔重要
但係我係由佢行動解釋佢有咩要改
錯就係錯 我講哂點解

老實講 點解David一定要跟曬你班人做 聽曬你地既說話？
和平理性都係一種立場 下下勇武咩？

直頭企埋一邊食花生笑鳩我地

樓豬：我要佢改！

就係咁簡單

佢做嘅野累到人累手足 我只係叫佢改
冇逼佢跟我嗰套

白卡仔都要攬 唔好咁啦 連登仔

從來無人話要佢跟人做嘢，只係佢做嘅嘢唔好害到人

成班人都偷換概念

獨立思考

手

好多人唔明 我都唔想佢下下比狗咬

#360404

五十步笑一百步

撚狗撚到累街坊都坐視不理？佢依家係唔肯聽人意見 同共黨有乜分別

幫你推

白卡佬肯聽人講野就唔係白卡佬啦

咁我又唔會歧視佢

咩叫累到人先， 我真係唔同意你呢點
佢屌狗但其他人俾人濫捕， 要追擊就追擊啲狗啦

同埋ig 果度 , 人地出樣出盛， 唔通話我係勇武走在最前咩

其實你係咁話人改，咪姐係要跟你果套囉，你心目中係c 既一套， 人地由a 改做b, 你一樣係會唔滿意， 一樣係想佢繼續改改到變c 為止

無人話黃之峰？你太少上連登？到依家都會屌佢幫狗擔遮啦
問題就係，你認為佢錯，佢就錯？你講哂點解就代表你啱？日日係到爭取民主，就容不下其他人

咁又何需咁執著?當佢陳雲之流咪得,佢出現咪提醒其他人遠離佢囉

講過幾多次呀
我一向有屌狗 但我唔會明知狗會咬人仲特登過去比狗咬呀
仲有佢有自稱勇武 係唔係明智選擇大家好清楚

成班人睇唔清楚大氣候同局勢就喺度盲撐想點
我比哂證據你地 你地就攞啲廢話黎駁

連登我又真係唔係成日上
咁多戇鳩真係得閒先睇
我容不下佢？ 望住佢害人？
佢做啲野係咪民主呀
我proof哂都可以話佢冇錯？

佢幫狗擔遮係錯
但係佢處事係成熟左好多 大家有目共睹

David係新世界嘅神
唔需要勇武和理非
一齊退場啦

其實個運動都過咗咁耐啦
「黃營入面咩人都有」呢個道理到底幾時先明？
2014啲訓街黃絲 後2014嘅鳩嗚團 今日嘅Lunch哥
呢班全部都係痴痴地線 用社運刷存在感
但實際上佢地有幾多人支持？
係咪間唔中有人ig repost吓lunch哥就代表好多人撐？
如果要因為個別有啲人特別出位做吓柒野就講到運動已死啦冇人撐勇武啦放棄手足啦
未免係反應過度

狗發唔發癲到你控制？
你有屌過狗只係僥倖啲狗冇發情衝埋你度
結果論有咩意思

你又貼佢自稱和理非，又貼佢自稱勇武，其實佢自稱乜真係冇人care......

而佢搞親啲和你lunch 都冇乜人去，證明佢影響力都有限

咁多心力jer 住佢係為乜...

想佢改咋喎 你知唔知IG幾多人乜都唔知就撐
係咪又要比港豬支持？

應該咁講 係大家休息左太耐
冇左團火

真， 唔明點解會接受唔到其實根本咩人都有

你係咁狙擊一條友想佢變成你心目中既人， 有咩意思？
tg channel 果啲仲好笑， 為左一個nobody, 搞咩罷工

他日走個david 2號出黎又點， 走個david 3號出黎又點
就算走個龍心劉馬車呢啲人出黎又點，又用自損呢招想佢地改變?

其實本身見佢日日都和你lunch無人去諗住唔理佢就算，但係條友而家做嘅野係博出位，又係祭壇面前偷可樂、撚狗撚到家屬送唔到車、而家著曬老西去人哋活動搶fo，真係好難唔屌佢囉

有道理 善意嘅建議應該聽

真係唔知有幾多
冇留意開佢
但知佢有成日自己出黎和理lunch, 我未必認同佢成日搞
但我都佩服佢自己搞自己真係單拖都出席
事後亦都冇怨過話點解冇人support 呢啲說話

樓主其他係純粹教仔, 不過算啦, 唔好理咁多

我冇鬧過佢呢個
只係想佢態度好啲姐
就話我分化 依家做錯野係咪唔話得
道歉都冇誠意推朋友出黎係咪冇問題？
我冇割佢 係希望佢識接受下人地意見

錯就要證 屌就要企定

佢搞到手足送唔到自己男朋友車都唔屌得？

我真係唔明點解有錯都要幫
想佢改下姐 又唔係人身攻擊佢

因為不分化係大哂
但不分化係不同勇武分化，唔係不同白痴分化

跟住班盲粉又係話
明明班狗亂放tg亂打人, 點解係要我地著防具
明明係班狗錯, 怪就怪班狗, 唔好怪自己友

問題係佢唔肯聽人勸呢
唔係有出黎就大哂嘅

不過都欣賞佢嘅毅力

唔想出名嘅人有兩種：冇做嘢嘅人，同埋做堅嘢嘅人。

有意見就出黎講啦 聽唔到呀
拉

每人信念唔同 點解人人要行同一條路？

你講堆廢話有乜用

咁佢都係睇中黃絲嘅消費力啫
開舖唔通做窮撚生意咩

咁呢個理由係合理既 但又可以點

吊得好呀
你要on9唔係問題
問題係累到人又對成件事冇幫助仲要自我中心到咁

所以咪叫佢改

其實真係唔知佢想點
日日翻兜和你lunch意義係乜
搞埋D活動又0宣傳

唔明點解仲咁多人盲撐

不分化 不割蓆
由得佢為我地1人抗爭就岩

佢唔肯改既話繼續鬧都冇用 依家注意力擺曬佢到佢咪仲出位

至少比班港豬明乜事先
依家係好多人唔知我先出po

係啦係啦每次批鬥自己人總會搵到一大堆理由黎挑剔架啦
無人出黎係屋企上連登做鍵盤戰士就岩晒連登仔規則啦

佢一日咁樣唔聽人講野 我一日都唔會當佢手足

咁小事都好嘈餐死?

支那全體仝人笑到透唔到氣

最難頂係佢又唔聽人講，佢班fans又盲撐

push

小事？ 星星之火可以燎原

呢條友都好討論，上過街就知大把社運痴線佬，佔中，佔mk果陣都有板你見，仲未計著到打war game，但落街跑步果啲，唔好晒時間落呢條友到啦。

點解冇人出黎係因為佢呀
咩叫批鬥？我想佢改都唔得？
連衞兵用下腦啦

詳細D講下佢點樣燎原, 點樣做到大家都唔會出 或者點樣令運動降溫?

咁撚小事嘈到拆天, 共慘黨一早分裂左, 好彩係黃營自行分裂

係覺得佢做既野無用既, 咪自己做返D有用既野, 有咩好屌

你可以唔出名 但係有result
你有result 邊有咁多同一條友ge新聞

所以都係個句 大家加油
各自爬山 希望係爬正確嘅山而唔係鑽石山

覺得david係要改善
但tg admin罷工真係搞大左
影響到既只會係手足

累到人都由得佢？ 你有冇睇架
佢咁冇問題咪等佢自己出哂佢囉
唔好怪人唔出

冇result唔代表冇progress，當然冇progress都唔會有result。

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

都有道理
做過好多野有progress唔一定有result
但係我feel到最近大家都翻緊黎

一齊努力, 成熟檢討再進步

推呢個post，即unfollow佢IG ，見到留言屌佢就以為系分化撚/五毛。我之前唔知道佢原來禁撚仆街

其實認真，要make noise。 大家最近嘅抗爭手法好似頹撚左好多

態度好差 極趕客

呢個都係我出po原因 希望多啲人知乜事

佢講啲野 用黎話返佢都啱 廢話一堆

Respect 手足
不分化，不割蓆

咁講過份左喎 你唔可以否認佢真係有做實事 點會話佢係陀衰家要割佢

佢有唔啱 adhd係好難教嫁

就咁睇樓上嘅話 佢係梓樂嗰度倒可樂同埋係唔適當嘅時候撚狗係唔應該做 同埋會累手足俾狗拉

唔改善嘅話都好難同佢企同一陣線 同人合作除咗黃 都要睇佢人品嘅

lunch gor好過你地班鍵盤戰士啦

我想問呢兩個ig都係佢開?
有冇咁撚on9幫自己開fans page，真係當左自己係邊個？
之峰今次都進化左，唔會造神/整大台啦

成日話佢維持抗爭熱度
但次次都得佢一個係咪即係維持唔到

真唔真呀自己開個Fans Club？

收皮啦冇腦連登仔
早啲瞓聽日返工啦

係佢自己開架

我知ADHD問題
但我冇怪佢呢個
想佢改 that's all

本身真係唔知咁多野 多謝樓主整合
開頭淨係以為佢次次自己一個出去做自己野又make到noise好似幾好
咁睇佢真係有太多要改善嘅地方 又唔聽人意見 呢啲真係要屌

up

之前有人話屌狗之後累前排嘅被捕係無問題 嘈咗好耐 真係俾佢吹撚漲 講到大條道理咁

其實班港豬fans先係最on9

網上俾個like同話幾支持幾支持
幾支持未又係得david一個lunch
仲要一見到有咩唔認同就護住david
完全唔俾人有改善/檢討空間
咁樣只會永遠原地踏步 無改善就無進步

仲有不斷盲棒最後只會累死david
老實講 如果日日有班人無條件支持我
我分分鍾都會迷失 隨時沉咗落去
所以我從來都唔怪david哥

要問責不如問班淨係口頭支持嘅人
不斷推任何人出黎做英雄 唔願意付出
自己坐係樹底抖涼嘅一班契弟

多謝你認真睇

純討論 屌佢屌狗累人累已 算唔算blame the victim？

佢自己主動行過去比狗咬 仲要累到人
我就覺得唔算blame the victim 佢都有責任

你真係豬西黎

你唔好理人點用佢既形式反抗

你依家啲論點既潛台詞同唔好激嬲共產黨有咩分別？

要做順民唔該過主 今日今日仲以為唔激啲狗就唔會拉你

唔知係你戇鳩定lunch哥戇鳩呢？

定還是懦夫想人陪佢一齊做懦夫呢？

仲要拉599g黎講 唔俾咪唔俾囉 覺得唔公平咪唔俾囉

自己諗啦 豬西

唔夠人講就話人豬西 連登真係多你呢啲人
我幾時講過做順民？
你會唔會無啦啦行去狗屋屌狗呀

其實覺得邊個邊個做得唔好、唔應該咁做，咪用自己方法令更多人認同自己做法 屌柒自己人真係冇意思

送車點解要屌狗 有啲家屬只係想見多面 有時等送車要等幾個鐘 佢屌狗屌到冇得送都算累到人啦 撚狗冇問題 盡量唔好攪到其他人囉 最好就睇下時勢同場合 我個人就唔支持屌狗 除非企係面前屌啦 避免出現後排屌狗冇後果 前排因為後排塞住走唔切而俾人咬

根據上一個post大多數人嘅邏輯
樓主肯定係熱狗衛星channel嘅打手
依家列曬啲證據出嚟 班人又深潛唔知去撚晒邊

其實佢係心智唔成熟
一個心智唔成熟嘅人係唔會因為你批評就去改善
所以唔係話佢唔屌得
只係浪費咁多心機係佢身上好無謂姐

仲講blame the victim
香港已經係打仗mode
(雖然接近單方面捱打，可以當屠殺mode)
仲講啲狗啱唔啱做乜鳩
佢哋都唔使啱，淨係用權力壓制你
贏咗先講道理啦

咁你明點解堆channel要罷啦

平心靜係批評點算分化

分化係屌來屌去果D

算喇
抗爭都完左
你地做咩都冇撚用架喇
一齊死啦哈哈

做野果堆咪比人話係差佬做
跟住坐埋
冇人記得

我地cc台一直係twitter推po推到trump對抗中國 你話我地冇做野？

佢舉✋🏻☝🏻 兩隻手都唔直 好似痙攣咁
再講，今時今日仲講五一真係離撚哂地

隔離POST唔係話佢白卡架咩, 如果真係白卡, 點解仲討論佢D行為有問題, 無得搞架WO

呢條傻仔好快自己推自己上絕路

近排都冇點跟開，呢啲心智未成熟，又本身有病嘅小朋友，俾你地推波助瀾之後，又要踩番落嚟，其實都幾慘

講真，呢啲人應該要俾社署嗰啲照顧，唔應該再出嚟，佢哋未有能力了解社會運作

真係唔好再令到個運動膠化，俾位人入，令到個觀感非常差而且幼稚

今年最撚勁個幾次
5.10 5.24 5.27 7.1 8.31夜晚 9.6
以述日子lunch哥去撚左邊呀
日日晏晝做d低風險，低效益
低新聞價值低
都唔會引起到社會大眾既關注

No.1 ~no.3 都係將狗既不合理行動無視，加害人就輕鬧幾句，反而遣責受害人，暗中有個思想就係，你唔搞佢地底線就無事，但言論/行為空間愈縮愈窄；
no. 4 應該係地圖炮，所有同樓主抗爭理念不符的人都可以歸為此類，
miss pun, 渣哥，光榮之類KOL
no. 5 咁佢淨係識做呢啲 ，能力所限，係改唔到的，咁點算？

lunch gor抗爭模式未必值得大家效法，但係咪要大聲譴責呢？
可能未至於。至少，佢仲係提醒緊大家一啲事。

至於話佢令抗爭形象倒米，可能大家expect人人都係G phone ，周庭嗰啲。

睇曬成個post 我都唔係好認同樓主既第二點
599 啲狗不嬲都濫用職權去派 將責任放係david我覺得有啲針對性

希望樓主唔好因為我唔認同你 你就話我港豬xxx 啦
社會上唔係得一把聲音 就係咁

咁撚狗都要分場合
人哋家屬送緊車佢係度擋囚車撚狗 搞到家屬車都送唔到仲要同佢一齊食599g
嗰日已經有記者叫佢唔好擋車
有冇尊重過個場合同手足家屬

登仔照妖鏡

入去德國聯署睇吓，連袁爸爸個聯署都係慘不忍睹
唔好再呃自己網上抗爭，根本好多人做返港豬

唉 中學生脾氣 證明佢唔啱做搞手
anyway多謝佢一路嘅付出
希望有日有更好嘅搞手 唔洗佢孤軍作戰

覺得佢好on9 但欣賞佢堅持 唔割

所以值得嘉許
但搞手黎講 就唔可以咁唔成熟

每個人抗爭手法唔一樣
未必支持佢嘅手法但尊重及佩服佢嘅堅持

Respect

人哋下屆立法會選舉瞓喺度都贏
你班鍵戰收皮
18歲仔月入十幾萬

人地仲肯出黎咪算係咁 仲有國安法人地都未收埋

你地呢 除左食黃店打卡 仲有咩做 依家加多個團購

其實樣黎講佢都幾得意既
不過日日見佢和你lunch得一丁友
可以停嗎好肉酸
轉咗型架喇兄弟

總結一下David打手常見論點：
1.你做得有冇david咁多？
2.david比你哋呢班分化L更勇敢
3.唔好鬥黃
4.熱狗
5.冷氣軍師
6.david得17歲原諒佢啦

我明白大家覺得好多嘢係啲狗唔啱

但你有冇諗過點解同路人要不停俾意見佢

就係因為好多佢搞嘅活動根本就係有問題

十一活動搞手都知道撞時間取消咗啦

咁俾意見嘅又係咪搞手？

我好同意一句說話

好難得香港人革命意識覺醒

佢條仆街走回頭路要求見林奠同佢對話？

說好的冇大台呢？？？

如果你拎光環係做實事

將焦點放返係呢場運動上面嘅冇問題

但係你見佢每次出嚟都成身夾哂咪就知佢咩料

難得香港人唔再做港豬

做乜你哋要返返去做豬？？？

為左D 言論而放棄又話休台又盛，其實都唔係成熟得去邊。

真心為左場運動唔該放低D 尊嚴，打好場波先講。

年頭上late show 個占卜師講中晒

自從連豬做左吉祥物幾乎係所有文宣都出現之後都好難唔畀人感覺幼稚 ....

599我都知係狗仆街
但係自己主動行過去係咪真係冇責任？
明知狗咬人仲撚狗

我唔會因為你唔同意我就屈你毛分化
理性討論我好歡迎
佢嘅最大問題係態度

首先佢唔算係victim 因為佢次次都係主動撩啲狗 你見到狗會唔會自己特登走過去？ 睇場合啦好唔好 事實就係佢行動當時唔適當 喺人地祭壇前笑係想點 同太子站慶祝生日有咩分別 尊重下人地係咪好難？

Point 4 抗爭真係唔係用黎比你上位做宣傳 Gphone 周庭 羅冠聰有冇搞fans club? lunch gor係唔係有成就到可以自稱星級？ 你當打機有rank呀？

我係要佢改善佢嘅態度 你睇清楚篇文先啦

佢付出我都多謝 希望佢可以改善下咁姐

我都唔割架 要佢改好

你出左未呀？ 你又好有資格講架喎
出黎唔等於做到野呀 你地幾時先知呢個慨念

豬隊友唔提下佢？由得佢雷？ 點解比意見叫佢改都唔得？

但比佢一直帶風向都唔係路
ADHD要多啲心機教 我冇乜所謂

死開啦 你就真係放負撚啦垃圾

佢IG仲係叫david_lkw_2002個陣已經有留意佢，個陣真心respect，自從改名個下就開始愈黎愈失望

有咩理由抗爭會響朵架

Miss pun 同渣狗個格都係衰啦
攞出黎比都係一樣
黃唔黃同人格冇關喎
同路人一定啱哂 厹借黃食女又點計？
以上成班都係仆街你攞佢地同lunch gor比又唔太啱喎 lunch gor好少少

又捉到一隻

呢隻一早blk左

佢響左先識 一開頭我唔知乜事都幾支持
我呢個po就係想提下好似我咁之前乜都唔知嘅人

認真
今日林奠如果扮嘢同佢傾
佢都講唔到啲乜

講過好多次
但班人日日屌鳩佢
或者真係失去耐性
起過啲人底
有啲真係手足嚟

連登仔根本就係一班冷氣軍師
lunch gor respect

David眼中邊有手足？
David粉絲對黃絲要求仲高過火星
你一定要做嘅嘢多過David先可以指責佢
唔通講馬一定要跑得快過馬？？
咁一路報哨嘅手足以後係咪唔洗報bot?
大家覺得公開自己做嘅嘢再打卡先係啱

依家一班人覺得咁叫做左野
屌你我寫左卡比手足又要同你講嘅
成日講唔好自爆 依家啲人唔記得哂
仲要佢唔係做到野 想佢改下就比人屈毛

仲未計你哋平時報哨報到唔知想點
admin們都未撚割鳩你哋啦
我只係想講
呢場運動無名英雄太多
偉大嘅人通常都係小事做起
如果你覺得David先係你哋想要嘅話
我只能夠講你哋對唔對住呢一年嘅每一位手足
你哋能夠有今日
唔係佢哋係前面幫手頂住？
每個手足唔瞓覺去三罷去塞鐵
仲記唔記得係邊個令到支共攬炒香港？？
圖from tg

沙田手足被指收錢搞事
走啦你哋唔好搞寶寶啦

屌佢個D藍絲黎

樓主講得好啱
黃唔係大晒
黃極其量係當佢做錯之後 我地會俾機會佢改過
如果唔肯改又害鳩手足
呢啲真係唔好叫同路人
唔係同路人嘅話 點解唔割得

是但啦屌

話佢冇膠化場運動啲人
望下佢tag啲乜先啦

收皮啦戇鳩仔陳雲打手
起你底已經知乜事

黃c豬語錄
1 你係冷氣軍師
2 你做過啲咩
3 你唔好分化
4 一睇你就係鬼，五毛，藍屍，mon po 狗

條友智撚障

覺得佢冇問題個啲一係就求其行完遊行路線就返屋企，永遠只會係最安全既位置出現，叫下口號唱下歌，一係就出都冇撚出過黎

頭盔:冇出過黎，支持國安法

打完咭坐党鐵去元朗先

原來做埋港大學生會

現場 － 蘋果突發 - #蘋果fbLIVE｜港大學生會重建連儂牆 同步直播： 🔥果燃台 | Facebook

16:30開始睇下佢做啲乜 人地做啲乜

企得前撚過hkusu

佢究竟食咗藥未

應該咁講，法官和警察都越來越執法不公，所以大家都唔敢出來

拉

講真 佢有咁嘅勇氣我都好佩服
但係可唔可以聽下人地意見
其他人喺個group入面講少少其他意見
佢就話人地係分化撚 仲要踢人出group
我諗有入過佢個group 嘅人都知咩事
如果佢可以正正經經 聽下人地意見
我諗都唔會咁多人屌佢

引到班記者跟佢就係佢本事

人仔細細做野總有唔成熟ge地方,果份勇氣同智慧我真係冇乜野可以批評到

佢嗰份自大我就真係大開眼界

智慧 你講出黎有冇笑
佢有勇氣係真
但係有勇無謀 一意孤行 剛愎自用

lunch哥先叫做識變通下話
依家就係大部份香港人淨係識坐係屋企網上抗爭 唔上網都唔知香港人仲抗爭緊
一係有啲人就等有遊行集會先出街 等所謂傳統嘅抗爭活動出現 到時又係同狗搏鬥一番 損敵零 自損幾百
依家lunch哥自己發起唔同和理非活動 比狗搞最多都係罰下錢 而且比起你網上抗爭更加引起人關注啦
究竟邊個先係唔識變通

咁點？
有邊個唔想香港警隊有朝一日變返正常？
係咪冇殺狗意志嘅人就唔比參與抗爭？
咁你二百萬人可以先扣一半人數了

唔洗追究？ 你講得出真係勁

追究係另一回事
但lunch哥呢幾句說話有邊句講錯？
雖然我自己今時今日都唔會感謝任何一隻狗就算白警都係 但我唔認為佢有講錯野 事實上的確如果班狗一開始就係做好事嘅話 就唔會有咁多衝突

總有人係心地善良啲 覺得知錯能改就可以
總有人係對事唔對人 覺得啲狗做壞事嗰陣就抵鬧 做好事嗰陣就可以讚下咁

佢個心態根本就仲係2014嗰陣
同你講都嘥氣

IG文宣推po抗爭之星
分唔到你係咪曲

把自己看得...

Pin啦

咁咪睇下10.1點囉

會唔會又得lunch gor??

咁在坐都係有謀冇勇姐 (包括我)

早期果陣啲人未開始屌佢果排，已經見佢個ig profile寫埋啲鳩野：咩「希望抗爭路上遇見妳」之類果啲on9說話

果陣就已經對佢無好感 根撚本就係個別有用心既attention seeker

睇下10.1 佢又會唔會企喺前面show 五一手勢